[大浪灣一日遊]條條大浪通石澳

今日主題係大浪灣，路線係小西灣-大浪灣-石澳，行咗四個鐘左右，唔難行、景正、舒服

朝早十一點柴灣等，搭47小巴入小西灣
小西灣個view幾正，要浪漫有浪漫，要殘暴可以推鳩人落海

今日路程：

dl 香港遠足路線/hiking trail app可以睇返我今日路線。唔想行太耐嘅可以行到大浪灣就走，想行少啲嘅可以行小西灣，再想少啲嘅可以返屋企瞓

[多圖注意！]一開始係行龍躍徑，難免多老嘢

上樓梯落樓梯少不免，但唔算多，以一開始為主，行半粒鐘左右就有海景睇

無敵大海，好快就會同佢接觸到

唔知做乜鬼有間廢屋，唔知係咪姑婆屋嚟

涼風輕輕吹過漸馬丁露乜鳩~

到大浪灣就行落去石刻度，可以親近大海滄海一聲笑，笑鳩呂麗搖

行多陣就會到海灘，泳客已走光

行到士多都兩點半，係時候食飯，但啲嘢食太劣飲下酒仲寫意

最尾行埋去石澳就完事了

總結：成程好c服，一陣陣海風吹嚟，好爽一年後或者翻兜

[私人影集]隔離係平路，好安全

0/10

健康 10/10

枝酒就咁睇張相都幾唔好飲下

行山啫

正

健康

行啲咁輕鬆嘅山
起碼都金針草帽啦

講笑

10/10

馬丁快d在歌詞界大展鴻圖
你呢幾句潛能盡展

我就話條條大路通陰間
即刻駁嘴

邊間教會

無自拍 -10/10

今日？

是鳩但啦屌

遲下先，想睇海，就咁行山好無聊

睇嚟要轉戰音樂台

去到石澳搭咩車出返黎

匡智會

長咀睇海可以野外露出埋

係呀

9號新巴，筲箕灣落

馬露娛婦口

原來係你，無啦啦停喺到影野阻住曬

真係有堆後生仔等緊我